王歧山-王延軼-舒紅兵-武漢P4病毒實驗室

先講結論：SARS可能係P3實驗室洩漏，武漢肺炎係來自P4實驗室，係中共高層的生物戰爭行為。
P4實驗室由法國設計，中共擅自更改設計導致病毒洩漏。

(純粹猜測)